潘曉穎母願贈機票赴台自首 不滿陳同佳住安全屋浪費公帑

引發反修例風波的台灣殺人案疑犯陳同佳，至今仍未兌現承諾到台灣自首。遇害少女潘曉穎的母親再接受傳媒訪問時表示，願意給陳同佳送贈單程赴台機票 ，同時不滿對方在港洗黑錢服刑出獄至今，仍住在警方提供的安全屋，浪費公帑。

陳同佳至今仍未兌現承諾到台灣自首。小圖右為遇害少女潘曉穎。

早前要求陳同佳在10月23日前，即他在港出獄後1年到台灣自首的潘母表示，自己這兩年半來心力交瘁，每天都想念女兒，希望能替愛女討回公道，並促請陳同佳堂堂正正出來面對社會。

潘母不滿陳同佳有諸多藉口不赴台灣自首，反問他還在等甚麼。

潘母不滿陳同佳有諸多藉口不赴台灣自首，反問他還在等甚麼。她又批評政府仍為陳同佳提供安全屋，質疑難道要養他10年、8年，還是無了期，究竟「仲要養佢到幾時」，認為此舉浪費納稅人金錢，希望當局詳細解釋。

管牧日前指自己不是陳的代言人，潘母認為既非代言人也非中間人，卻為何本周仍相約陳同佳商討赴台事宜。

聖公會教省秘書長管浩鳴自陳同佳在出獄後一直提供協助，但管牧日前指自己不是陳的代言人，潘母認為既非代言人也非中間人，卻為何本周仍相約陳同佳商討赴台事宜。她指管牧一直只為陳同佳發聲，卻從未為其女兒發聲，促請陳同佳應要自己「出嚟講嘢」。

潘母寄語行政長官林鄭月娥，「你都係母親，你係我的話不知你會怎樣做？」。

人月兩團圓的中秋當前，潘母指女兒每逢過節都會跟家人食飯，常說會買大屋和請工人報答他們。她寄語行政長官林鄭月娥，「你都係母親，你係我的話不知你會怎樣做？」

點解影相無墨 唔通係冤案

請大家記住
搵得民建聯絕對唔係好東西
已經間接害到香港雞毛鴨血
犧牲咗好多香港人

咁撚樣都有女

所以呢個世界好撚唔公平

人地都認左冇政治常識走左去搵民建聯啦依家講返搵民建聯搵政府冇用

講經咩
人地主動見女就撩 你地敢唔敢先

自拍鏡左右掉轉呀

onL9

潘曉穎老母唔係話唔識政治咩 公帑點用關你撚事咩

嗱, 潘太, 依鑊我就唔撐你啦, 住安全屋又話浪費公帑, 但唔住安全屋嘅話以陳同佳依一刻仍然係清白之身嚟計, 佢去邊都冇人可以管到喎, 包括出國!

第一眼以為係薑檸樂

我都唔識政治 潘生潘太個女關我咩事
我只要香港平穩 個個安居樂業
個女死咗已經係事實 人應該要向前望
唔好再執着過去既事
特首都講咗 潘生潘太釋懷啦

曲

進擊的潘母